成架港鐵都係黑絲🤤🤤🤤

正能到

10

荃灣線d女淫能到

屌你老母

濕凍 入到office成腳板臭汗

係金鐘磨到射左

毛毛BOOT換拖鞋 一除果下臭到

好正

圖都無張 就學人開post

綠色線d女麻麻

成日見有啲女隻腳反晒光 其實係咪茶左啲cream

好撚正

1

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

圖定老母

你老母都著住黑絲俾我屌緊

ching有無去過太古 one island east , 太古坊？ 班女真係正過曬icc ifc

睇文字都扯左

用多d想像力

G

工廠區著咁勁做乜

無圖講乜柒呀

觀塘咁危險冇咩事唔好去

唔係新移民先/00後叫港鐵咩?
多數香港人係叫開地鐵(好似係)

啲工廠妹先正

點解唔用「成抽車」？

我00後

我10後

唔好益cd rom

CHING迷麻?

小心條25仔世ching

今日見親著黑絲既女都係80d/120

80d先正

咁能厚 不如著褲

咁厚先好玩

啲女食飯嗰陣橋曬腳大脾啲肉正撚到見到都想即刻射落去

會露襪頭

圖都冇張

救樓主老母

我已經唔搭巴士去嫁啦

樓上more

做乜撚野